十五...慢人登報...十大訴求

我好驚呀，有咁多人，點算呀？

屌柒小陣當幫忙啦

好諷刺，民主

咁多人民意逆轉了

唔支持民主=獨裁
佢地要首先支持咗民主嘅投票制度先再可以講依啲說話
班人無腦定痴線
個問題係個制度

一班小市民

得十四...慢

係香港都有呢d低質登報。。

美美
東東
屌你呢啲係名嚟？

假名都好意思拎出黎登報

美美東東係咩玩法

剝奪別人自由嘅豬西學人講民主...

至少我見到最後1個訴求係大家共同追求既野
一日唔撤回 都仲係二讀階段 點重新咨詢

We connect

真名都唔敢出.....

屌篤數都篤多啲呀嘛

如果係咁既假名
不如寫夠十五萬個啦
反正都係老作

何君堯d假ac?

好尷尬

可以係佢自己出都唔定

負皮係比登報班人

藏頭露尾鬼鼠到連全名都唔敢落

韓文唔識睇

用網名登報幾型

網名：蕭塞豐孔中